雲迪克先係全能到仆街

求撚其no look shoot都擦板變助攻

笑到仆街

唔識彈琴
人工又貴
又冇拍片

輸山齊士少少咁啦

擦板

佢有心瞄住條楣勁ban波嘅下半部分產生強大嘅下旋令到個波一掂到條楣嗰時唔會出界反而再彈一下再用剩餘嘅下旋從條楣跌落奧歷治個頭到造成助攻

我竟然睇曬

屌你老母